眾安零息借10萬3個月，有冇巴狗衝左？

有冇伏？

無
入紙借咗先

於推廣期内持有有效的眾安銀行賬戶以接收退回的利息及提前清還貸款手
續費。

想人係眾安開户口

借定唔借。。。

如果佢冇錢賺咁借比你做乜先？
開戶min deposit斷估都一定細過借比你既錢掛

老閪都借

有冇魔鬼條款

virtual bank都要min deposit?!
國產野都係用錢換資料姐

關事既已經quote左出黎

係咪要收手續費呀？

ching已借?

聽聞好難批

字都quote埋出黎都唔睇

咪話我唔教精你地
借黎買TSLA, 3個月後輕鬆20% UP

批要咩條件？

唔批的，
tu拎b, 收入3萬，有層樓收租萬4，供緊9000，借20萬都唔批

佢講明上限十萬喎

唔關事架，借廿萬我分60期照還息冇問題，但唔撚批，我相信借十萬都冇分別

交晒資料, 開晒戶口, 最後唔批比你
$0成本嘅係佢

我又去做吓白老鼠先

有冇成功案例可以講下咩條件先批

借左，無伏

要咩證明？

最近1期糧單

巴打呢個唔係零息？

3個月內還清就會比返d息你

哇姐係佢面頭照寫借60個月
博你唔記得架咋喎

你可以借短d, 總之你3個月內還
我拎去買股票先盡借60個月還1900左右1個月

3個月你都可以唔記得咁我勸你都係唔好借

唔收息，收你一千幾百手續費都夠食，同埋一定有人還唔到，到時息口就...

本身有筆匯豐p loan數未還晒
諗住試下借黎慳少少息
唔批

提前還款收2%本金

合資格客戶成功提前償還合資格個人貸款，當期利息、已付前期利息（如有）及提前清還貸款手續費將悉數存入合資格客戶於銀行的儲蓄賬戶

留名

果陣想借黎入Tesla

立左規例 無得咁樣取巧

實際利率包埋貸款手續費

借咗十萬都可以唔記得

借10日用黎炒ipo

btw準時還錢影唔影響TU

中資，不了！
你借飽佢

借

其實同安信張卡一樣 申請左有90k 6個月免息還

但張卡limit 得20k
仲要得limit既8成係批 同9萬差幾皮遠

最後仲要牛熊輸曬

你層所謂收租樓供斷未先? 未就計入負債

on9呢個世界冇野冇代價

就係想引啲自制能力低嘅落搭

想要database呀

擺明啦，你填晒資料申請，佢唔批，但都已經拎晒你啲料了

借啦

大家各取所需姐

原本想屌你借錢炒股呢個行為
但tsla又真係冇錯

3個月10皮野搞一輪值咩

係promotion period內借起計三個月內還清?

借三個月做定期都底

借黎炒股

簡單啲講即係買你3個月內還唔晒
變返正常貸款
再食利息
拎去投資抄股就自己小心啲

點會有息 咩時代 家陣銀行爆水庫

好撚on9, 間公司問呢樣問個樣, 又要卡片, 又要稅單, 又要僱主報稅表.

要有連燈AC

記住呢句說話
『免費的東西永遠是最貴的。』

博你洗左還唔到
還min pay?

係咪好難批？
借黎孖展ipo 十萬變一百萬啦

合資格個人貸款必須於放款後 7 個日曆日後，及按貸款協議在第 3 期還款

7 日後要還幾多

一定有 點會咁著數

7日冷靜期內可以無條件取消貸款, 所以佢寫要7日後至3個月內還

借黎All in tsla

巴打有無安信卡6月免息既details?

支那嘢一向拎舊大錢去搶個市場

想你開戶口收集資料，仲可以搏你還唔到賺息

抽新股..三個月內還..

借到先講

借左再all in 牛

佢算好心 唔係你輸晒90k

又免費送資料俾ccp, 其實佢賺

抽農夫山泉

大陸公司知道你資料會點？比中共？
但港共都有晒你資料 中共要知唔難？

安信信用卡定貸款？有六個月免息咩？

mark寫google calendar 到咪得.
2020年仲要用個腦去記咩

我本係咁諗
本身有中銀戶口其實都送晒中

頭3個月每月俾幾錢息？

所以啲人成日講資料送中
我住邊 屋企幾多人 搵幾多 公司係邊
政府一早知啦低能

啲撚樣唔柒用腦

表面無伏 平息計十萬三個月當你$1000
搏你還唔到供落去，還到都賺你幫佢開戶

唔知到時想cut戶口難唔難呢

除翻開，每個月都係233蚊息？

幾抵借，炒股基本上賺硬

信用卡呀 迎新禮物

Google earnmore 信用卡

衰極都叫銀行唔會亂黎既

3個月內還返$0息

話晒第一間virtual bank仲要紅底

我有EARNMORE...我上埋佢地網站睇埋， 唔記巴打所講既6個月免息還。。。所以先問

迎新優惠

其實咪同開信用卡迎新優惠差唔多囉
你開張新卡簽夠數都一樣有成千蚊既野送
0.28% X 3 X 100000 = 840蚊
佢地都係跑數開多D新戶口囉

失業借唔借得先

如果100000擺3個月，你哋覺得買Eth定Tsla好

點解唔孖展抽

tsla

借十萬再孖十倍變一百萬

發達

抽完農夫再用筆錢抽螞蟻

眾安不了

依加啲定期息口得0.幾 百零蚊息 點搞啊

有冇成功例子

成功批左果啲用左幾耐時間？

就快移民既巴打有錢攞黎移民喇喂

有落公司email 半個鍾內，但要有最近一個月糧單/statement
準備加倉TSLA

借左10萬？巴打諗住3個月內還？

借足十萬
無成本咪試下
雖然佢個息都係六厘幾，5年都係萬六蚊
同大貓痕生萬X錢果D差唔多

5年還款期你揀？

巴打十萬訓身tesla?

係，食到盡

有信念
跟Coco gor三寶

30分鐘就批完過埋數去銀行 有冇咁快

要交咩文件？

平過交電話費

半個月前借左即刻拎去做7% up極高風險高息定期

第一個月還哂都得？

得啊

政府工，TU :B, 有P loan還款唔過收入一半。申請左兩次十萬分六十期，諗住放落mortgage link，賺佢三百幾蚊息，兩次都拒絕，賺左個免費TU report。可能比佢識穿左賺唔到錢。

留名跟進

仲有?

經絡按揭個網站申請眾安仲送多$200，變相負利率

完未

分享下，借左兩個幾月後還